iPad Pro 刻字問題

想買ipad pro同pencil但唔知刻唔刻字好
淨係知刻咗部機冇壞冇得退貨 呢個冇乜問題
但想問刻咗字係咪將來冇得trade in以舊換新？

而加冇壞就算冇刻字都冇得退

不過如果將來你拎出去賣實俾人壓到好低
冇人會想買部刻咗Love you babe嘅iPad Pro

Apple自己都唔接受刻咗字嘅trade in

你再諗諗佢，我覺得刻字好無謂

冇得trade in就不了
支pencil就可能刻 謝巴打